究竟聖人模式有冇學術根據?

女仔知唔知咪係聖人模式

果一刻真係好似去左真理之門到咁

排走左開心既hormone 好似係

有
防止過度射精

絕對有
動物本能式自我保護

果10分鐘頭腦特別清晰，點解？

多左催產素

)

射完即刻有反應真係好撚神奇

想問一問女人有冇呢種模式??

即係噴哂水之後突然無左性慾